7.1全城黑衫

有網民呼籲，今日聽日全城著黑衫

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬